[梁振英獲習握手45秒] 香港人真係可以收工了

做政協副主席
真正國家領導人行列
習握手45秒，中央政治局常委都上前握手
成個主角咁

香港人對成報報導的幻想
可以完全收工了
薯片都係
已confirm 係陪跑

大家可以期待尼緊完全唔會有法治的香港了

對住窮人咪依法辦事,

對住權貴就乜都睇唔到

明升暗降你識條春咩